兩部IPhone同時響

買左部SE 但唔知點解成日
一有人打電話黎就兩部機一齊響

用緊同一個wifi

應該用緊同一個apple acc
我連ipad都會一齊響

有得disable設定電話在其他裝置通電話咁上下

試過一部iPhone冇插卡都會show miss call